難以置信 TGA2018 最佳手機遊戲，竟然唔係FGO攞

班死鬼佬係咪睇唔起我地亞洲人

我地FGO賺錢世界第一
玩家數量又多
劇情神級又有深度
BGM又勁
配音員cast又咁多
遊戲模組美術有特色又靚
玩法又獨特
仲要有vr game

竟然一個獎都冇班鬼佬肯定收左錢

啲死鬼佬肯定係死窮鬼黎,抽唔到泰始皇先唔比獎

啲鬼low唔識我大fgo嘅魅力仲學人評驚醜唔醜

Fgo 多唔多人玩？多
Fgo d角色好唔好j？好
Fgo d劇情正唔玩？正
Fgo好唔好玩？er........

《絕地求生：刺激戰場》（Lightspeed & Quantum / Tencent Games）

厲害了的國

唔識唔好咁大聲 明明係ms 世界第一

比我地fgo 爬過頭一次,已經不是對手了

你依家係咪覺得fgo唔好玩先?

《佛羅倫斯》（Mountains）
《Donut County》（Ben Esposito / Annapurna Interactive）
《要塞英雄》（Epic Games）
《絕地求生：刺激戰場》（Lightspeed & Quantum / Tencent Games）
《王權：權力遊戲》（Nerial / Developer Digital）

聽都未聽過
我地fgo就唔同,度度都有開server

手機拎開獎嘅都係比幾蚊就玩到底嘅小品game。用藝術嘅角度嚟講，呢種game先有鑒賞價值

希望gbf可以為fgo報仇

要塞英雄
絕地求生：刺激戰場

應該要好似鴉片戰爭咁 發動聖杯戰爭

佢有無獎？

有題名牙起馬

題你老母
牙你老母
馬你老母
屌你老母死返5p啦

Gbf呢

5得牙?

我地fgo狗最撚憎cygames

你唔抵得fgo咁紅咁多錢搵

FGO呢D數據垃圾係D死毒撚先會被昆

死窮撚

唔係==

Fgo 狗先玩

hi fgo9

gbf垃圾驚

啱
隻驚連登個po都係垃撚圾

想玩gbf 冇冇料十抽

冇牙

Fgo上月營收連pad都贏唔到

我地FGO賺錢世界第一

過到彈珠先喇

過jor la=.=

係pad勁 刀劍 拉打 10石神祭

fgo上個月養草

上個月ms美少女戰士合作 唔計lor=.=

系-.-
之前fgo有個月過到ms d fgo9周圍射精
竟然都冇人知-.-

隻驚咁撚悶

戰神,rdr2都有唔少人話悶 都有獎拎la

自從唔係咸川打骰之後
fgo已經變左質

啲村民唔係咁諗

玩法垃圾係公認

Rdr 邊撚到悶啊

見遊戲台啲大哥成日話騎馬好撚悶ar-.-

叫佢地玩叮噹大富翁啦